［尋物］有冇巴絲打今日喺深水埗/長沙灣執到一隻小飛象公仔？

第一樣送俾女朋友嘅禮物，佢今日出街整唔見咗，有冇巴絲打執到？

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

[緊急置頂] 有絲打睇唔開 救人！！！

邊個位

實際邊個位唔知，不過應該係喺麗閣到西九再到傷心酸辣粉嘅路程上面跌咗

係圈住呢隻